會員廟街風水神棍你條食屎狗燒味佬唔好潛水呀

快d入番我個燒味post俾我同其他巴打撚